無得食煙就係因為個正苦廢！

自已食開煙，因為而家去唔到日本，我迫住食番點煙，講真，加熱煙好貴，又要食炒價。見到fd share 出黎，講得好岩，又一樣野正苦無理過我地煙民。明明立法左，就可以收下稅，又唔會有黑市。算啦，都買唔到煙食而家。so sad

／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／

樣樣嘢都想管，偏偏唔肯將加熱煙納入框架，控煙政策原地踏步。
正如政府日前公布，香港去年的吸煙率出現微升0.2%，中年男性更增加3.4%，現行政策未能有效降低吸煙率，私煙反趨嚴重，而一刀切式全禁方案，只會令加熱煙用家改食傳統煙，造成惡性循環。

不少中年男性煙民已有多年吸煙習慣，要強行戒煙有一定難度，以煙害較傳統煙低嘅加熱煙作為逐步戒煙之過渡期，對佢哋嚟講係比強行戒煙較容易接受嘅方案。

跟曱甴食冰
23kg

室內冇得食煙真係痛哭🚬👎🏿

就係本身可以係屋企食，又無咁大煙味，而家唔得啦，無曬煙彈

其實我支持全面禁煙

我聞到煙味會暈

咁就可以好似日本咁，唔聞得煙味，就唔好行入去煙房，咁就大家happy 啦

我係d煙味黐咗落件衫到都會暈

同埋想嘔

咁真係要小心，要帶香水，同埋加熱煙其實衫會好少煙味，係屋企廁所都可以偷偷地食～～ 哈哈

煙狗死全家

戒煙啦巴打

不嬲當煙民係狗

飲紅酒就減稅

食雪茄就上等人

SO9SAD , 唔明點解可以食雪茄，但係唔可以食加熱煙